緊急法架空立法機關 宣佈正式要有據點建立臨時議會 重奪三權分立

既然緊急法出爐，可以用特首權力隨時立法，正式立法機關已經被完全架空
手足們第一件事就應該正式成立臨時議會

方向有二
1. 証明緊急法破壞基本法規定政制

基本法第73條規定香港特別行政區立法會先係合憲制定、修改和廢除法律
基本法第43條規定香港特別行政區行政長官只可以簽署立法會通過的法案，公布法律

2. 以正義之師之名，重奪三權分立高度自治

既然行政僭權，政府無法再正常合法地服務人民，應該正式成立屬於人民嘅臨時議會補救

【香港臨時議會】今日正式成立！！

無論據點係現實地點還是網上，一定要大大力推動臨時議會嘅正當性，我咃係維護法治、保護香港政制完整，以人民之名，光復香港，時代革命。

推

光復香港
時代革命

官迫民反 還政於民

721 831 101 緊急法已出

驅逐共黨，光復香港
黃藍是政見，撳錢是真理

唔係緊急狀態，點解可以引用緊急條例

既然777唔肯還政於民
我地就要重奪議會！！

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！

推！政府違憲，記者會可否先發布，要求停止，否則馬上成立臨時政府和議會

Pish